屌你老母！啲仆街講到拍施會影響一生咁

我屌你老母爛臭閪，啲仆街成撚日講撚到拍下施仔就會影響成績咁，用下但豬腦諗野la，成班妹下妹下廢中廢老食古不化，唔拍拖成績會好啲架咩？！唔拍拖會比到但濕鳩學位你架咩？！依家學生哥時間青春年華，時間多的是，唔通想等到自己妹下妹下嗰時先呀！屌你老母廢中廢老爛家長食撚屎la！

利申:有女

唔使做毒撚, 梗係影響一生啦

岩
有冇女讀書都咁撚廢
邊有分別姐
有女起碼個人開心d
利申有女